[東京] 箱根+御殿場outlet行程一問

小弟二月尾會去箱根，會係箱根stay一晚，亦都想去御殿場outlet行下咁......
因為第一次去，上網睇又好亂，有少少交通既問題想請教大家

第一日大概行程係咁，第二日先會係箱根玩
新宿->箱根湯本(寄行李去酒店)->御殿場站->搭shuttle bus去outlet->行outlet->御殿場站->箱根湯本

1. 咁既行程係咪好亂? 有無更好既方法?
2. 我會買箱根周遊卷，請問下箱根湯本係咪有電車去御殿場站? 係唔係半個鐘一班?
3. 如果無電車，係咪得返巴士搭? 因為我好驚搭錯巴士
4. 來回箱根湯本<->御殿場站既方法係咪一樣? 我驚行完無車返酒店

唔該各位

御殿場站係無鐵路通車去
你應該係坐巴士喎...
平日3班車由湯本箱根出發, 2班返轉頭
再唔係就由強羅出發來回

一日內應該行得哂

即係來回都應該經過強羅？
跟呢張巴士時間表返黎？

電車去唔到outlet要轉巴士架

係.
你睇一睇湯本開車個兩班啱唔啱你先

唔啱先經強羅
返到強羅再搵路返箱根湯本

其實我唔係好明佢張時間表
假設我9點出發去御殿場
3點由御殿場走
即係應該搭1500班車？

其實最順路係新宿直接搭巴士去御殿場
行李可以放Locker

咁如果由御殿場去箱根？

咪搭巴士囉
上面咪講左

張時間表係咪講緊御殿場站去強羅既開車時間？

係Outlet開車時間

御殿場站係另一度